[北角差人先生快入] 好大件事!!!!

好懷疑班高層想推你地去死!!!
係人都知蚊帳好容易燒著, 萬一有人食煙燒著個網咪仆街!!!

小心人生安全呀你地!冇左套甲你地都只不過係個普通人黎咋!!
真係估唔到班警隊高層咁冇人性!!!
好唔想見到嘉利大廈件事重演